DEM創意無限！狗都可以選總統！CA母狗投票可選總統 身分為「18歲大學生」

今年美國總統大選，形形色色的作弊手段陸續曝光。日前有網傳視頻顯示，在民主黨主政多年的加利福尼亞州，一名女選民承認，她家的母狗收到了郵寄選票，也成功地進行了投票。

Fc?

呢D太假

下面留言：

德州农场的猪表示不服

德州農場豬：我哋呢？點解我哋就無投票權？Pigs' votes matter!!

Pig lives matter